買羽毛球拍俾老婆周到...

而家喺條街度
佢唔出聲行喺前面
p.s. 啱啱結婚佢有咗五個月唔想頭家散

有冇師兄有高招

開佢拖啦 係男人都有需求架啦 要怪就怪你keep得唔好

下次買網球拍 SUPER

同佢講樓上個YOYO只係做熟客好乾淨
而且係老相好黎識左好多年唔洗怕

認衰囉 可以點

點周到先

佢驚你有肺炎姐 你諗多左

大咗肚點keep

買完羽毛球拍識返屋企咪好囉，大把人打羽毛球打到唔識返屋企呀，欣賞下你老公得唔得呀

生完仔叫佢自己都試下買拍

即刻大鳩佢 拍枱拍櫈 之後走咗去就OK

屌我都係咁諗
但啲女人唔係呀嘛

屌仲講
好撚驚俾佢斬

見到我行落嚟

師兄咪玩

唔俾叫雞嘅咪包個二奶囉

仆街 老婆大住個肚仲出去叫雞 不得好死死雞蟲

死撚咗去啦

真係去睇球拍囉 又唔係斷正 話睇定第時小朋友一齊落街打

Russian, Estonian

大咗肚 都可以扑

下次走之前真係買塊咪得 有單有據咪唔洗驚

你有需求就要你老婆大肚個時叫雞？冇撚事呀嘛

咁都周到抵撚死

哦 抵撚死haha

收皮啦你又keep得好好咩

同事叫雞事後發現唔見咗銀包，call你幫手，你攞錢俾佢揸。

下次買埋羽毛波，做戲做全套丫

咁啲熟客係點變熟客

女人唔打唔得㗎

可能你老婆一早對厭左你
你請佢出去玩仔佢不知幾開心
你咪留返響屋企湊仔先
玩夠佢自然就會返黎

女人個鼻好靈
Byw 樓主可能假尻

靜靜雞啪兩粒偉哥, 之後扯比佢睇證明自己冇出嘢, 真係買球拍咋

你on9？佢有左五個月你出去叫雞佢都離唔開你啦
大住個肚撚有男人接佢貨咩，你帶埋隻雞返屋企都得喎

你話公司收到ORDER, 要上去裝WIFI

買球拍點之收銀係你老婆？

屌你老母人地講笑你又真係咁諗
試下有bb果個係你呀仆街

叫我隻狗老納教下你做人

你個仆街

熟客介紹

同佢講你其實係上起開工，剛剛結婚，想快啲買樓所以上去開工

在線等？

等你老婆記住今日，第日你戴返次綠帽就當無數

你唔撚係呀
依家咁既時勢
火緊都唔好叫雞啦
你唔要命你都唔想一屍兩命掛

跪玻璃啦屌

你咪算事少
隔離post alicehaha公審佢老公偷食啦

嫁比你真係家門不幸

樓主吹水正廢物

寫返張欠單比佢，應承佢等佢生完可以去返一次叫鴨。

咁抵樓主中肺炎啦 拉

你玩就得 佢玩就唔得？
睇黎你仲唔知自己衰咩？

27妓女接客3千 惹新群組爆疫危機

樓主身家有幾多 睇下可唔可以塞住佢把口 冇咗件事

請善用起底功能

你又keep得幾好呀雞蟲

其實你係咪常客？！係嘅其實遲早都離婚
如果係貪玩第一次嘅，我諗你哀契弟試吓佢咩反應先，唔洗點兜架啦，佢實知你食雞，主要睇佢原唔原諒你
色字頭上一把刀阿，佢原諒你就唔好再曳啦，佢嘅善良唔代表你可以不斷傷害

我覺得你滿足自己需求無咩問題呀

師兄唔衰都衰咗啦唔好落井下石

都啱喎

唔錯嘅 都叫有8 pack

創意台

叫佢去跳舞 打和super

有沐浴露味

cls 師兄真係識玩

我做紀律部隊

屌 希望你係假膠 如果唔係做你老婆仔女真係人生一大污點

我又冇話唔養佢

Feel到跪玻璃都唔掂
而家冇門口入

一齊落街打定一齊上去洗樓

true

兄弟咪玩啦
頭先明明一齊排隊

得七十幾個
紀律部隊officer出班幾年

早知po波台
波台啲師兄好似經驗豐富啲

咪話練定敎阿仔打囉

你男定女
女人就真係識諗

禍不及家人

啫係做狗啦

走撚開啦sell乜9 youtube

下次唔去呢度啦

我第一次

同佢講生完仔之後叫鴨就知幾正囉

屌你呢排啲仆街成日咁揚
仲要排撚晒隊

我去羽毛球好過你去跳舞

說話唔好咁難聽

話自己係追擊班雞蟲
上去係偷影雞蟲嘅樣

我紀律部隊
佢知我唔做犯法野

同佢講樓上個個都有咗6個月

各位兄弟姊妹，我黃絲嚟
唔好落井下石，幫幫手先

你話奉命行房，咁都要人教

你畀呢個cm佢睇
佢會乖乖地跟你返屋企

屌你老母有咗5個月啦落唔到啦
一係你做寡母婦慢慢捱自己養大個b佢
一係跟我返屋企唔好再喺到發癲
屌你老母谷鳩氣呀

仲要假冒公職人員 安已不

兜巴車撚死佢啦 係到check check check

份人仆街就係仆街
同你黃定藍無咩關係
不過藍就再抵死啲

大肚嗰陣就去叫雞賤人

偷食都唔行遠d

OK喎師兄

屌又話齊上齊落

放工近
去咁遠夜歸佢又問

黃絲大撚晒咩死雞蟲
對唔撚對得住你老婆同肚入面個個呀

睇吓倪晨曦啦

四隻字，恥與為伍。勸你好好反省自己究竟做咗乜，冇錯你有性需求，但你老婆駝B生仔辛苦唔過你？如果你真心愛佢，真心唔想頭家散，好心你就認咗佢，搵藉口、講大話呃佢你當你老婆冇腦？？只會罪加一等。同埋最緊要改下你嘅雞蟲思維，如果你真係覺得老婆keep得唔好、好唔吸引=你可以趁佢大肚去叫雞，咁你頭家遲早散，你個小朋友出世都會好撚憎你呢個老豆

唔包叫雞被周到既懵撚

屌 又鬥黃

佢好正
我成日偷偷地j

我成日OT
又冇得扑嘢
忍唔住咋嘛

唔好鬥黃ok?

你藍屍五毛邊個同你稱兄道弟..

可能小熊貓都成日買球拍呢
老婆長期要me time啊

又block一隻5毛

講起大肚婆,最適當既食用期係6個月,因為胎位已經穩定,而且已經出現一條條妊娠紋係肚皮上,

而大肚婆專用既底褲,腰兩邊通常會有蝴蝶結,只要解結,一片濃密陰毛及因懷孕期變化的黑色大陰唇盡收眼底

食用大肚婆不用太多前戲.處於懷孕期既女人,異常敏感,通常只要奶一奶個黑過烏茲別克既大乳頭

陰道就會湧現大量,大肚婆獨有臭味既發情淫液,此時可盡情享用...

至於體位.盡量不要壓到胎兒即可,插入前可以用大肚婆專用底褲套在自己頭上,因為底褲沾有懷孕期獨有分泌

物氣味,可增加情趣,

而最重要的金科玉律就係,插大肚婆絕對不用戴套,射幾多精入子宮都冇有怕,

但除左中出外,都可以選擇拔出來,把精液噴在孕婦肚上,睇住精液係充滿妊娠紋既肚皮上慢慢流下,

呢d機會一生人唔會有好多次!!

食得唔好嘥呀樓主

拎立場黎做擋箭牌
你同啲藍絲犯完法話自己藍架 唔好拉我咁
有咩分別屌你老味錯就錯啦 關你黃藍咩事

淨係買球拍 無買羽毛球 咁咪穿煲囉

你同我講？

咩叫忍唔住
不忠就係不忠
比咁多藉口自己去合理化個錯誤行為
不如反省自己
同老婆認錯 比返啲安全感佢
搞搞下 佢以後產後抑鬱你就絕對係世紀大仆街
做男人做到你咁縮骨

緊係啦😅自己手足都唔撐

樓主假膠咋....
仲有咁多時間覆
如果唔係假膠
希望你老婆唔要你
搵到第二個好男人照顧佢同bb
而你呢一世都搵唔到伴
無人同你歸老

繼續做隻風流快活嘅狗
早日染性病

屌叫雞咪叫雞，又唔撚係偷食

屌 睇到好嬲
你老婆大緊肚 知唔知大肚婆幾辛苦
無錯你係有性需要 但係結左婚可唔可以唔好再出去叫雞 仲要偏偏係老婆大緊肚果時 你對唔對得住佢 對唔對得住你個仔 你望住佢會唔會有罪疚感？
你唔好當你老婆係弱智 可能佢會為左肚入面個細既去忍你今日既不忠 但係佢屈屈下可能仲會屈到產前抑鬱 希望為左老婆 為左小朋友 為左個家 好好反省下

點周到？

仆街啦你
仲左瀨右瀨
有需求 所以老婆大肚就去叫G？
乜撚嘢邏輯

屌你頭先話齊上齊落
依家就落井下石 dllm

睇到呢度都應該知係五毛玩假膠啦 個故假到咁

收皮啦屌你老母垃圾

唔好大肚囉

雞蟲就唔好結婚

係囉屌佢老味
成日話齊上齊落 依家就搞分化

又block一件 五毛分化狗露曬底

響飛機杯日新月異既呢個年代，性需要唔難滿足

如果你話幾個月無性生活就要有必要出軌，咁建議你諗下自己適唔適合結婚

師兄咪玩啦
大肚婆多數都性冷感

5毛 block

師兄覺得呢句有邏輯/合理？
做男人都睇唔過眼屌7你

我道咗歉啦
咁大個人唔通要氹幾日咩

吊 我冇門口入
依家坐公園梗係大撚把時間啦

離婚就唔洗氹

真 多謝師兄支持

你拎個球拍落樓咪唔驚囉

你覺得好小事？
比係你老婆出去叫鴨
佢同你講句對唔住就算？

我成日OT
返到屋企又要做晒啲家務
壓力好大的

肚餓就要食嘢㗎啦師兄

都話唔想頭家散

冇否認 真係狗

屌你垃圾黃絲

男同女點同 on9

作故都作好d

狗你老母

依家先知，thx

你唔講吓人地老公幾有錢 份工又唔係朝9晚5有錢係人都keep得好啦 想人keep得好咪養起佢囉你咁講同啲港女怨個老公放工返嚟又攰又殘有咩分別

師兄 同家散咗咪可以食幾耐都得

你又啱

頭家*

叫雞起雙飛

師兄你追擊左我好撚耐
同你無冤無仇

膠po

你話你識 Yoyo 先過佢啦。佢至係第三者。

同佢講話google map壞左帶錯路

吉下好正常啫

On9係你
有咩唔同

平時又唔做家務
又唔返工
而家又冇得吉

我覺得你老婆有需要去勾佬俾帽你帶都好正常祝你生花柳中肺炎俾狗雞姦

唔做家務，老母都好懶，但佢男朋友都係唔點理，兩個人一齊hea⋯⋯ 好似鬥緊邊個頂唔順咁，都鬥咗成5-6年

屌兒登啲中學生 毛都未生齊
鬼識呢啲咩

黃絲又點？叫雞隻雞九成藍架啦

咁同食店有咩分別

除非你叫黃雞咁都仲有得救

咁你成日ot，你老婆揾人吉下佢都好正常

咁你大條道理你咪搵返一樣咁諗既人結婚囉 嘈嘈嘈

屌你份人有冇口德
把口臭過恆河

所以你就要去叫g？
到底明唔明
出軌 同 平時相處有問題、誤會
係兩樣嘢嚟架阿哥

俄妹喎 點解係藍
你係咪黃雞啊 係嘅話我一定幫襯

其實你老豆都好識諗 你老母開工做到有左你 你老豆都唔出聲照養大你

雞蟲學人講口德 你連道德都冇啦仲開撚埋啲膠po

屌你 俾啲建議好過落井下石啦ching

積積埋埋呀嘛
你仲細唔明㗎啦

我係你拉埋佢上去一齊揀球拍

做戲咩, 一行落地下見到老婆

口德分-100

我都想係做戲...

各位連登巴絲 可唔可以眾籌支持我食沙律
大家都係黃絲 無謂睇住我賴嘢㗎

抵你死 支持老婆離婚兼分你家產 雞蟲

狗

我仲以為你係出黎sell arm channel

乜撚野事
叫雞叫到大條道理仲要上嚟問人點算
又話問題係堆積落嚟，你又唔撚去同人地傾？
幫你生個仔出嚟講到自己好撚辛苦大壓力咁
咁你當初又唔撚戴condom？
有咗唔做得，係咪冇撚咗隻手解決需要啊
死精蟲
祝你早日中肺炎生花柳梅毒晚期不舉性無能孤獨終老

佢見到你行落嚟啫，又唔係見到你係雞竇出嚟。你話去睇羽毛球嘢，打死都唔好認咪得lor

pornhub冇左 純粹睇下冇幫襯

屌條片都唔好笑on9

你係咪絲
睇見你個名都想揸爆你個波 口爆再中出你

你咪害你老婆啦！
一早被發現天有眼

我解釋唔到點解要沖涼...

屌條女唔會受呢啲

可能有用

黃唔代表一切，你係仆街垃圾同你係黃亦都冇直接關係

是在搞笑嗎？黃絲只是代表覺得親中是禍害群組，那是屬於某一種政治立場的代稱。

為何覺得「黃絲」身份可以找到人解決你個人私生活問題？

你的私生活又是不是有關大眾人的公義？不是的話，黃絲們只能覺得你是個「壞掉」的人而已，並不會想幫你，始終作丈夫都知有甚麼事是不能做。

你未玩得夠就不要結婚生子，性需要不是找外面女人性交的藉口，性上癮就另計。

如果你是一位準父親，難道你打算令你子女失望嗎？

或是你認為有妻子都應該可以在外面與不同的女人保持性交？

你認為你的做法對你，對妻子，對孩子很好嗎？

那種事妻子不會周圍說你的黑歷史嗎？

你沒有考慮過你自己會被妻子的共同朋友討厭嗎？

做了錯事注定被煩的，你最好錯一次好了。

再錯，根本後果更嚴重⋯

屌唔好鳩

原來係傻閪

點解你要打書面語
pr公司？大陸網軍？

屌分化？

帶埋佢一齊買

我覺得我用書面語 會好禮貌啲
屌你唔領情仲話鳩我支那人

本身睇到成件事就係你錯
你未挽夠就唔好害人啦
第時個仔女大個都知你係成龍啦
係要人爆先安樂㗎喎！

佢老公係邊個

打書面語叫大陸人，on9

大把廣東人藍嘅，都識講廣東話啦！

係要人鬧鳩你先得！

叫乜柒雞，根本自己攞嚟

關政治立場乜事，咁大個人自己搞掂佢啦

你都CLS

得老婆自己一個？

挽你老母

廣東佬都上連登
躝返去微博啦

咁介紹嗰個熟客係點變熟客

宜家大埋肚，好快就皺皮發黃
到時就點call g都冇問題

第一次咁又點？一次都嫌多啦係咪呀

有病去睇下醫生好喎
有妄想症

收嗲啦戇鳩

師兄過來人喎

唔發生都發生咗

睇小紅書啦你

死藍絲

叫完雞仲大條道理話基本性需要，戇撚鳩
真係當結婚純粹一張紙嘅咋喎
完全可以冇責任心到咁樣嘅地步

你講得預咗畀人屌啦係咪呀 唔通我要安慰你？其實無咩嘅姐個個男人結咗婚之後唔叫雞呀，唔係你嘅錯，錯嘅係你老婆keep得唔好，日日咁辛苦咁拕住你個Bb搞到無得畀你扑

戇鳩無啦啦扯到小紅書你食屎啦

我發覺你真係無理取鬧到一個極點囉

多謝師兄支持

佢曲緊囉戇鳩

幫g那小紅書講嘢仲唔係藍？

呢個建議唔話得
樓主有需要叫雞 樓主老婆第時有需要派帽
打和啦super

抵撚死
死雞蟲鬼唔望你條jer軟瀨瀨生花柳以後都用唔撚到
因住生仔冇屎忽 叫雞仲咁大條道理

你個邏輯係邊度嚟㗎我真係唔明囉！

點解連登唔會有大陸人啊！
自稱黃絲好多嘢都唔係好知喎！
你知唔知淘寶可以買帳㗎？

點解唔可以係講廣東話都係0.3？

同埋叫雞的確係你問題喎！關黃絲咩事呀？

你明唔明點解我會咁燥底啊？
我原本都冇咁燥底啊！
你條粉腸係鬧我用書面語
我覺得用粵語講
我會忍唔住用粗口屌鳩你啫
唔使撚屌鳩我係大陸人呀嘛

屌，比錯正評你隻死雞蟲

粵語
香港人不嬲都叫廣東話
大陸佬俾我周到

thx 7.7

同老婆講 Yoyo 因為你結咗婚，先至走咗去客串報復令你難堪。你只係上去勸解佢。

起左底，屌你老母臭閪
一個藍絲係到扮黃，我祝你全家落地獄，老婆跟人走佬呀
屌你老母仆街死啦

咪撚結婚害人啦仆街賤男

落咗個仔，離婚

食屎狗 屌你老母有今日
狗乸都唔抵可憐

抵你被人屌，同你講嘢都晒氣。

是靚晚 元氣壽司

你5月仲食元氣你隻藍絲死全家啦
屌你老母

佢張相係無叫嘢食，齋食薑，有啲難判斷

p牌網軍
分化黃圈

紀律部隊就會唔犯法？笑話黎咖?

做狗就狗啦，可以合理翻你做嘅嘢

你解釋下你叫雞同黃圈眾籌有咩野關係先啦，屌你老母

通常就係帶住個肚冇得搞
先至有性需要要去叫雞

是撚但啦 希望真係假膠
如果係真 淨係希望佢老婆快啲搵到個真心照顧佢同個b既 然後離開佢
真心想知樓主結婚為左啲咩
唔係愛佢唔好累人啦

努力啲練波入港隊俾佢睇

PR Block ?

Ching其實佢成個post由頭到尾擺明假膠引戰。你咁上心同佢理論做乜

叫你老婆黎同我玩番次 大家打和

唔關黃唔黃事喎 係你果人有問題 同立場無關 唔好以為你一句係黃就咩都啱曬先得架

拉先啦 幫佢推熱門做乜鳩

藍屍廢老
係咪覺得自己好撚醒目
抄黃扮得好撚過癮呀 傻閪

樓主冇道德屌人冇口德
其實你唔係因為有需要所以去叫雞
正確原因係唔識尊重人同唔愛老婆
令佢傷心重一大堆藉口

知唔知人同畜牲既分別係邊
畜牲係冇自制力嫁 就好似你咁
期待你下次開post話忍唔住係條街到騎住人un

所以我不停屌佢老母邊有上心

篤入佢屎窟啊

你斬唔贏個大肚婆咩

利申冇叫過雞，但明女人
幾個方向
1. 個人冷靜啲先，深沉啲同佢講你想靜幾日，之後消失幾日，前提係要有方法知呢幾日佢唔會走得去邊。你就真係去靜下，當係俾個break自己都好，去行山去吹海風十幾度吹仲清醒
之後返去冷靜又好灰好灰咁 唔好講嘢 但用行動好細心咁關心佢 但同時都好灰 我個人覺得呢，你其實都真係好仆街

2. 都係要好唔開心，如果你有唔開心先證明你有良心，如果你冇因為做啲咁既事唔開心好耐，唔該你真係反省下自己... 你係要真心唔開心到喊嗰隻明唔明

3. 都係要好灰，灰唔係唔想頭家散，係你背叛左你愛既人，破壞咗人哋對你既信任，個重點係佢俾你hurt撚到，唔撚係你想唔想頭家散。真係想大力屌你。

4. 你可以用下五個月冇扑過，拉一個朋友落水話佢係咁引你，你又真係太耐冇，因為事實上之後唔會再有可能咁耐冇做 會有可信性 其他原因冇可能有。但 once again 我對你真係好失望

5. 唔開心到想死既感覺 內疚係唔夠 係要良心發現

唔好特別做乜嘢嚟補償 只會特別黑人憎
guilty conscience，唔識你，但唔覺你有
唔該 有另一半就唔撚好打羽毛球啦
做個好男人有幾難啊 唔好害個小朋友
我就係老豆玩女人搞到頭家散咗
細個屋企離婚對我個妹傷害好大
佢因為咁有好多年depression，性格都因此開始唔好
唔該你 唔好害個小朋友
講完

嫁比你真係折墮

即係一早知道
樓下捕你?

咁你照翻呢句同老婆講咯

垃撚圾

假膠 confirmed 冇需再追post

仲要唔認錯屌你老母
你有性病唔好惹到老婆添呀
你幾時死
留返啲身家保險金俾佢就係你唯一用處

痾篤尿照下你地班垃圾咩料先啦
你連人地老公1/1000身家都冇
有女人肯跟你地已經執到啦

金融高層

你睇下自己咩樣先啦

小事 男人叫G好正常

咁你快啲生癌死撚咗佢算

同佢講 「R痕姐」

啱啱隔離post先屌完個5P字
樓主又撚曬咁多隻反送中新會然
勁撚多真心膠

好撚心你班00後起樓主底睇上幾個post先
咁撚易就引戰到上熱門

唔會斬, 最多切

講得啱，應該冇大肚嘅時候叫雞呀嗎！真係令人氣憤

假膠po都上熱門

你老婆嫁得狗都預撚咗
佢不滿你叫雞你可以告佢國安法

買羽毛球都京, 你唔巧做人啦

講得好,男人有幾個女人好平常

收皮啦垃圾
抵撚你死呀仆街

買羽毛球拍都嬲

同佢講男人打羽毛球，女人跳舞，阿仔劍擊，全家一齊做運動咪好健康囉

希望樓主梅毒花柳快啲死
你害左個無辜既女仔同你條垃圾結婚
你本身存在係地球上已經夠浪費資源同糧食
你個BB先係最慘
佢第時大個會同你講
「如果你無生到我出黎就好，如果你唔係我老豆就好了」

樓主咁既智商去結婚生仔 唔識做戲做全套 ;點樣叫條女肯嫁你為你大肚真心想知道對白

收皮啦畜生 你keep得好好咩雞蟲？

又block一隻假膠藍絲

仲好意思開post
叫雞果陣又唔諗下頭家可能會散
女人大住個肚一定辛苦過你無得搞野囉

dllm死雞蟲，唔死都無用
快啲離婚放生你老婆
廢事第時BB有你呢個雞蟲老豆

有聲

眾籌啲屎俾你隻死雞蟲食就有份
你老婆好快整頂綠帽你戴

拉

嘩屌 你老婆好可憐，做錯仲以為自己冇錯 你冇撚野啊？

計就我諗，閪就你屌

假膠味咁重

冇感情ok
屌個西好閒

係你開頭搞大佢個肚 你依家先冇得吉喎咁都賴得落你老婆度 個仔你冇份嘅

祝你孤獨終老

屌你老母臭閪 扮乜撚野
食乜撚沙律 食屎啦仆街藍絲

笑撚死

師兄真男人，師兄ho ball

Ching sick ball

咁你單機啦 pr

好撚多人開我波

屌 我食沙律起碼你知咩事啦
大J食沙律你知咩事咩?
傻閪

手足
眾籌Link pls 手足必幫

女人唔係用黎屌仲有咩用

好多女都唔信 佢哋會驚

你都唔係人黎

同佢講係私家貨黎，好乾淨好安全

唔係呢個問題，係根本唔會想屌大肚婆

樓豬好波
叫雞識返屋企已經好好

一黎就攞華姐冠軍model黎比，好撚野

關你撚事咩

拿拿聲買多兩塊啦

話準備教阿仔打

手足可唔可以幫手開